［極致和理優］聖經有圍城7次，個城就冧左

利申：啱啱註冊p牌仔

聖經約書亞記記述以色列人要入迦南地，就要攻取耶利哥城，書6:1-20 ：

“耶利哥的城門因以色列人就關得嚴緊，無人出入。 耶和華曉諭約書亞說：「看哪，我已經把耶利哥和 耶利哥 的王，並大能的勇士，都交在你手中。 你們的一切兵丁要圍繞這城， 一日圍繞一次，六日都要這樣行。 七個祭司要拿七個羊角走在約櫃前。到第七日，你們要繞城七次，祭司也要吹角。 他們吹的角聲拖長，你們聽見角聲，眾百姓要大聲呼喊，城牆就必塌陷，各人都要往前直上。」”
‭‭約書亞記‬ ‭6:1-5‬ ‭CUNP-神‬‬

發夢夢到，如果圍住政總同立法會圍城7次，係克警面前只係行，咩都唔做，最多只係唱下聖詩，彈下吉他吹下口琴，唔知會點？

自推

push

太和理非係連登係生存唔到
老實講係香港都生存唔到

啲狗都係會打9你